一人一個男女朋友無聊嗌交原因

藍剔

一齊食雞”唔小心”碌死對方

喂左佢一下

睇女

抵能死

喂

✔✔

blocked

佢唔中意我舉手之勞幫咗個廢老
我唔中意佢唔想我幫，但又唔出聲阻止/拒絕，事後先嚟話我

咁都呷醋好笑

呢個好笑 唔係一齊係架車到架咩？

返工就唔到同佢一齊off

體諒對方好重要

豬隊友抵俾人燥

話佢唔覆機之後就話我煩成日chur佢覆

唔記得咗紀念日

佢唔肯沖涼

個撚個都有女 屌你地老母

係街見到啲ig出名既女仔之後同佢講 即刻西面

坐梳化睇電視 佢果邊近雪櫃
叫我幫佢拎支野飲 我話你近啲喎
之後就鬧我態度唔好
心諗做乜鳩

我呼吸

一齊踩單車，勁攰，最後上斜個陣佢好似個細路咁自己衝咗上去，之後望住我推部車上去仲企係度笑我慢，完全無幫我嘅意思。

我同佢朋友黎咋 冇嘢架